我立即屌鳩所有忽然粉絲同埋炒黃牛嘅人嘅老母

真係好撚嬲
唔撚係睇個show都要有資格
但人睇你又睇
你明咩？你幾撚時睇過佢啲show?以家搶到飛就po ig呃like
人地話佢啲棟篤笑高汁你依家先走去睇扮有深度有品味
你知唔知自己搶到啲乜飛？
知唔知乜撚係棟篤笑？
咪撚阻住真心欣賞佢嘅人睇佢最後一場show啦屌你老母臭閪

你冇飛牙

牙你老母閪

留返d牙食黃牛啦

佢唔係拎去賣都要比你睇

你自己就係識欣賞
人地又係唔識?

收皮啦

睇個show都要論資排輩
最好買飛前set個Test
Pass哂先買得啦係咪？

如果入到場真係掛住打卡玩手機
咁我覺得屌係可以
就算係忽然fans 因為最尾一場而買飛
但入到去係會欣賞個show 咁又有咩問題

真係無撚問題
但上次開舞台劇已經大撚把人打卡玩手機搞到子華扯火
係咪唔撚屌得？